[行動] 一直守住個大學就會贏

係咪傻閪左
港奴適應能力咁強，你點封路佢地都總會搵倒辦法返工。

真正能夠揸實敵方春袋嘅係進攻商業區。
大學長期有人戒備，又有防禦措施。
狗要攻嘅話就要消耗好多資源，甚至會有傷亡。打完大學，共狗又要處理外交風波，唔係明智嘅選擇。

所以用大學做指揮基地，快閃附近各商業重地，幫佢地收工，咁先係最有效打擊經濟嘅方法。

行動必須係工作天嘅日頭做。以poly 為例

附近有尖嘴、又可以去倒旺角
Set 個時間一齊擸架生出去附近嘅鬧市快閃 (堵路/裝修/突襲)
一隊幾十人可以嚇走standby嘅防暴(唔得都要引起混亂,例如迫狗射彈)，跟住可以有時間做嘢，等商業區營運唔倒。

喺佢增援前撤退就得
快閃完又可以返入poly or 換衫轉場

港、城、浸等各大都近市區，一樣可以做倒同樣嘅效果。

去到呢個地步，大家冇藉口搵退路架喇，必須利用僅有嘅優勢，發揮最大嘅影響力。

有人怕攻出去會引狗攻入大學，又會犧牲好多前線。但死守大學，影響有限。呢場運動贏唔倒嘅話，犧牲嘅係所有香港人。如果有辦法可以增加勝算，絕對值得一試。
因為我地進一步，尚見生機；退一步，即無死所。

有朋友send左上面呢篇文俾我睇，啲暴徒好恐怖，大家千祈唔好學。

岩 但必須先守得住大學先有本錢攻出去
所以大學必須守 但之後應該更進一步攻出去以大學為基地玩快閃!

攻其必守先係皇道
燒狗宿

推

敵人春袋開始痛
吹散水
吐露港又塞
東鐡又塞

班蝗又過唔到香港

物流死埋